尋晚中上環一役證明夜戰對我方不利

612：喺光天白日下清場，當發射橡膠子彈同催淚彈，一目瞭然，好多記者影到，

沙田新城市：商場燈光充足，黑警喺商場暴力清場既畫面，一目瞭然，都係好多記者影到。

721中上環：全場剩係得街燈，同時地形狹窄。兩者加埋，記者根本好難影到現場實況，就算影到都唔清楚，畫面亦唔會好似612咁震撼（例如中學生爆哂血，老師俾人射中眼），令到義士既傷勢都未必傳到開去。

黑警之可以肆無忌憚咗開30幾槍，係因為佢哋知道就算點樣開槍，都唔會俾人影到。加上元朗事件，輿論一定會com過咗中上環。

所以，我建議下次如果係夜戰，除非有明確目標（好似立法會嗰次咁），否則都係hit and run為上策。

都係嗰句，be water my friend

如水，可以流動，適當嘅時候先變硬。

日戰會好好多

下次要早啲開戰，下下等到夜晚成班和理非等尾班車先

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

推
唔好講咩冷氣軍師，前線決定住
真係要檢討
次次俾人當靶咁打搞唔掂！

更何況尋晚個情況，根本唔會有冷氣軍師，啲live都影唔清楚。

希望呢個post可以上到熱門，等大家可以檢討下尋晚一役。

推

但尋晚一樣做得好好嘅事，係大家既gear都進步咗好多，好多人都有戴mask，出咗催淚彈好多次都冇散到，好西利。

因為從來都唔係我地開戰

唯一可以做既係響佢地開戰前我地就要閃

最弊次次都戀戰呢

講左9世
要做d咩係日頭做完夜晚前返歸

夜戰不利唔單止係人數上、裝備上、協調各方面都落後狗好多。我嘅想法係，日頭盡量擴大戰果，等夜晚做野嘅朋友可以多啲發揮空間。不過永遠支持前線不分日夜。

真 夜媽媽想執煙都睇唔到粒野
效率差左

相信好多人都明 但因為日頭多和理非 唔想傷到無辜
要記得612果次唔係遊行直落 而係一開波就直接包圍
如果下次想日頭開副本 就唔好遊行 一開始直接叫邊度聚集

講左金鐘，中環不利我地，警犬可以狂放催淚彈。
下次一定要去返住宅商場區。。。銅鑼灣

無錯, 要打就朝早打。
同埋我覺得如果冇戰略目標既話就唔洗再對峙喇，經過咁多次班狗暴力就係人都知，我地應該趁佢地人齊佈防前搵到落單既狗HIT AND RUN，做返主動。

冷氣軍師係三毛吹出黎，佢點知先？

應該朝九晚七

和理永遠企你地果邊

推，我都係咁諗，夜晚唔應該硬碰

同意日戰 夜戰燈唔夠會對我地好不利

好緊要，幫推